这就是为什么我们收集的相对较少的太阳能足以日夜飞行的原因。利用当今的技术解决方案应对气候危机并从中获利|沃尔特·汤普森| 2021年2月12日| TechCrunch
降水量很可能相对较轻，但这可能具有欺骗性的危险。预计今晚将下雪，主要在华盛顿特区南部，周六可能结冰之前|杰森·萨莫诺，韦斯·容克| 2021年2月11日|华盛顿邮报|
我们还建议您跟上竞争对手的步伐，以发展作为经验相对较少的小型企业的优势。《2021年主导本地搜索的小企业分步指南》|约瑟夫·戴森| 2021年2月10日|搜索引擎观察
如果你有一个四面体，那么计算它是否有一个0的Dehn不变量是相对容易的，因此它有可能平铺空间。大学生们寻找适合自己的特殊四面体。|凯文·哈特内特| 2021年2月9日|量子杂志
每个3美元左右的微芯片相对节俭，但装备数百或数千个蜂箱很快变得不切实际。偷蜜蜂几乎是一种完美的犯罪行为，但镇上有了一位新警长——安德鲁·扎莱斯基（Andrew Zaleski）——2021年2月9日——科普
这封电子邮件似乎是一次相对常见的尝试，目的是从众多不知情的受害者那里获取个人信息。索尼又被黑客攻击了吗|Shane Harris | 2015年1月8日|每日野兽
价格相对便宜，一件衬衫大约135欧元，手工编织的拳击手大约35欧元。为马拉喀什放弃曼哈顿的摄影师|莉莎·福尔曼| 2015年1月6日|每日野兽
他们告诉我们的第一件事是，贩运者现在正在使用土耳其港口，从叙利亚到土耳其相对容易。地中海鬼船|芭比拉萨·纳多| 2015年1月6日|每日野兽
还有其他的故事，DuVernay本可以讲述，但仍然满足了她2000万美元的（相对）适度预算。金博士前往好莱坞：《塞尔玛》有缺陷的历史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野兽报
即使是一枚相对较小的250磅炸弹也可能炸死或炸伤距离爆炸650英尺以内的友军。美国新型隐形飞机要到2019年才能开火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
他们的机会和收入相对较少，为了生存，他们必须仔细考虑。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
在戏剧解读中，声音是一个比哑剧中手势细节更重要的特征。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
细胞质相对丰富，含有大量非常细小的中性粒细胞颗粒。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
减少主要影响多形核细胞，因此淋巴细胞相对增加。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
当时的一便士相当于今天的一先令，相对而言，可以买到同样多的钱。肖厄尔伯明翰词典|托马斯·T·哈曼和沃尔特·肖厄尔